大家點睇金牛座既男仔？？？

最近打機識左個金牛男，點睇

垃圾性格

點解你會一直開星座post?

星座撚去死

唔得咩

搞錯呀，咁講嘢

想幫你 不過問一問原因

仆街

仆街 最鍾意曖昧,你一沉船佢拍拍籮柚轉個身就走

Agger
自己同身邊朋友都遇過金牛渣男
行為對話曖昧到極點 等你以為有機
但其實佢一直都係玩9緊你
分分鐘仲會同時溝緊幾條女
（不過未必個個都係咁嘅 好似係

未必個個都係咁嘅

金牛既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
金牛好少情緒失控，都好少有人可以令金牛情緒失控，如果有就代表佢好重要

agger 親身經歷完全一樣

Agger
Ex金牛一腳踏三船

如果個金牛男成日都對個女仔發脾氣又點解呀

無咩點解 代表佢eq低

代表佢脾氣差

脾氣差到爆 做伴侶就不了 成個女人仔d脾氣咁
如果做朋友就幾好 會俾到唔同方面嘅諗法

通病？

我ex都係，鍾意惡人先告狀

所以變前度 ？

唔係，上面有講，係因為佢一腳踏三船
但脾氣差成日喺街鬧我已經頂唔順，所以發現佢一腳踏三船都算係導火線

花心

厹

我全部都係反面

堅咸濕

大家對金牛男嘅印象好負面

唔好一竹篙打一船人

金牛男 為前女友情緒失控無數次
依家仲係好辛苦 依然好崩潰 放唔低好執著
面子尊嚴都可以冇曬放棄曬 只希望佢返黎
利申 分手兩個月 佢keep住話愛我 但佢原來已經開始新戀情兩個月

不了 拍過一次 小氣 唔識表達自己
態度差

自問脾氣都算差 其實只要唔踩到條尾就ok 通常我都會表明唔鍾意d乜 底線係乜
都仲要做就真係會燥

又唔好咁講 小氣係小氣
係因為覺得你屬於佢既唔想同人share咋嘛
其實好易氹返
不過當真係遇到個好愛好愛既女仔 我竟然唔介意佢呃我唔介意佢做錯事吊住我 我只想佢返黎我身邊

頂唔順佢啲情緒化 認真 同埋佢份人唔係開心嘅
我自己都有抑鬱 愁上加愁

你憑咩 屌鳩人 幾千年文化知識
由古埃及 古希臘 拜占庭 古中國 瑪雅 幾乎人類有歷史以來 一直都有占星學 博大精深 大量建築物都係根據星位 星象黎起 就憑你班 共產黨產物00 後傻閪 倒吊得幾滴墨水 敢屌宇宙洪荒星象撚？ 人講你又講 淨係識 個個po都見到你班反星座 傻鳩 我呢家真係屌你老母 口啞啞呀 迷信撚？ 有無第句呀

星座我信一半一半
咁撚偏激叫人去死做乜姐

如果再深入研究星盤係準好多
剩係睇一個太陽星座唔全面，只係參考
所以未有人會強調自己係典型XX座，因為星盤其他嘢會加強個特質

我懷疑樓主瘋狂開星座po係為咗收集數據去統計連登有幾多弱智仔會信星座

幾千年鳩吹文化到近代俾人用理性用科學用統計學吊打到一地都係，極其量都只會歸納為天文學，但都會有傻鳩去信

btw,一路都認為你班傻鳩討論偽科學無問題，正如有人會討論魔法體系一樣，但將佢當做真理就自然會俾人笑柒

另外，好似你條渠頸咁跳出嚟大叫我係迷信呀，咬我啊笨柒 就真係第一次見

笑死 點樣可以用現代科學 統計學 去印證到 大量人口既性格特質 行為模式？ 點prove到星座 係錯 ？
根本 星座就 唔係科學 同心理學差唔多 攞黎參考個陣 出世既人 既性格 呢代智慧人類 了解哂成個宇宙
其實你prove 唔到一樣野係錯 無存在過 你憑咩講到非黑即白 係迷信 要屌死咁
人地幾千年 都有人玩過 鍊金術 星象 就算現代 會參考星座既人 都多過班反星座撚 ，再講毒撚識得人少 溝女又少 無親身驗證過又點會明， 你憑咩話人錯先 你覺得係鳩既 唔代表個樣真係鳩 因為你根本無能力推翻 只係停留係haters gonna hate既地步

我係金牛男 金牛男守財奴黎

現代就係王道 用現代科學 心理學 夾硬要將 星座歸納套入去其實都搞笑
現代人真係自信 可惜你連地球上都未了解哂 連金字塔點起都未知 敢染指 太空 愛因斯坦 都未必敢屌爆 星座撚 雖然都只屬 大眾娛樂性質
但用現代個幾百年 就自信到 非我族類排除異己 咁 都幾搞笑

不過只係連登反星座撚 班人je 應該
我唔信其他人都係咁on9

金牛eq出曬名世界級垃圾

以前啲八卦周刊雜誌好鐘意出本周星座運情呃版數
仲要鳩噏埋幸運顏色、幸運數字呢啲真係睇完得啖笑

其實樓主不如試下將十二星座嘅特質列晒出黎
然後mask 晒星座嘅名
再比你啲朋友估下邊一段passage真係講緊自己個星座
相信會有多過一半係會同自己好fit
因為人都係喜歡對號入座嘅

利申：金牛男 有時覺得呢門偽科學幾好玩 係茶餘飯後嘅話題

星座撚只不過係俾心理暗示牽著鼻子走
最簡單就係搵10000個人去紀錄佢地既性格，結果得出嚟係人既性格唔會因為星座而定到型，依啲就係統計學
不過你依類傻鳩都只會覺得，[哇，1萬個人入面，10個金牛座都係戇鳩仔喎，而我都係金牛座，星座好準]

如期信星座，不如去信下食蔥會聰明，我見愛因斯坦後生嗰期係咁食蔥先會咁叻仔

On9 你地D星座儍鳩成日以為呢個世界得12種人
俾你分埋男女，最多得24種人
你D白癡唔叫你地去死咁仲有咩好做？

Between 係隔離post 見到你 大家都放唔低
加油ching 至少令我覺得呢個世界有人同我一樣咁辛苦

哈哈哈你條廢人 你要死緊係未到我啦 我呀溝大撚把女 啲女同星座習性會似就真既 總之星座對我就有幫助
對毒撚就無既 撚洗用咩 講撚完